睇緊獌狗既各位手足, 麻煩忍下口先

千祈唔好飲水住,
如果唔係會似我咁瀆親....